唔該聽日同性拖番同性

咪撚狗公咁沖埋d女到到人 搞地唔舒服就唔好
唔該大家好自為之

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

好呀

咁實有接駁位係拖異性喎

如果刻意同性拖番同性 會唔會俾人覺得示威者間心存芥蒂 唔夠團結呀?

伊斯蘭咩 拖之前問下人介唔介意咪算囉

情侶點算
會唔會一個太子 另一個荃灣

係囉 男既記得去完洗手間要洗手呀

聽日請各位女士提防狗公

利申：淨係拖巴打

咁你都講得出口
羞唔羞恥

從呢個post已經見到大量狗公去搵食

用情侶接駁

避免唔到架喎
肯定有啲男仔趁機拖靚女

情侶接駁

on9

好撚差

有啲mk仔/毒撚特登揀啲後生中學靚女
貪佢地唔識say no

是日（823星期五）活動
銀髮族罷買
會計界遊行
基督徒集會
人鏈
賣港城一日遊

光復香港，時代革命

有人話打完飛機唔洗手去拖

屌你都廢撚事

其實你知唔知呢個世界上有人係同性戀覺得異性拖手會蝕底既話同性一樣唔撚洗拖 大家番屋企坐啦不如

拖手都要諗過 邊個係心邪要羞恥?
再講要做大事既仲要計較呢D少事?

屌你唔好膠化件事

又話核爆都唔割蓆？又話手足？

當日真係遇到狗公，你可以屌、大大聲都仲得，我相信事情屬實，旁邊嘅同路人都會幫你

但而家，乜撚都未開始，你就先預計左現場嘅巴打都係狗公咁樣，未審先判會唔會過份左少少？

聽日出黎嘅，全部都係香港人，話撚知你有鳩無鳩男人定女人，聽日就算係外星人企我隔離，只要佢同我講一句「光復香港 時代革命」，我都會即刻拖住佢

真係咁介意要拖異性/介意手汗嘅自己戴手套啦！